係咪個個貓奴嘅手機都係咁？

有好多主子嘅相

隻貓巧打耳

全部都自己女人同猫

oreo 色

公司貓

好似賣貓砂廣告

個個有養寵物嘅都係咁㗎啦
淨係得貓奴先係咁咩？

屌你大圖喇

美短

咁啱同隻貓同貓砂影緊合照

咁都發現到？

同一個角度都可以影好多張

瞓到伸咗少少脷

睥佢發現 然後怒睥我

俾*

仲要用唔同filter 係咁影

白滑腳想做隻貓

本來正面望住我，發現我影佢之後就另轉面，然後側45度角望我俾我影，好似人咁
佢的眼就望鏡頭

我都想養貓

唔係貓奴

好想攬住佢

影得好有feel

日日做梗